====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le tableau originel publié par l ' i . N . S . E . E . n ' indique dans cette colonne que les conducteurs de voitures particulières .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

